沖涼冇開抽氣扇 差少少冇命

前幾日沖涼冇開抽氣扇 臨沖完開始暈
諗住嗱嗱臨開返就冇事 點知一開門要開個抽氣扇嗰一刻
啲風吹埋嚟 凍到以為俾啲風sip走個靈魂
之後開始頭暈眼花 好彩瞓低十分鐘之後都冇事
點知第二日開始 每朝起身都會天旋地轉五至十分鐘
聽日會去睇醫生
但我估佢都係會話我感冒
有冇人試過救命

一氧化碳毒

樓豬廢撚到...

會話你耳水不平衡 開啲止暈藥俾你食
Btw有冇頸梗膊痛？

你個爐係1970年款？

我而家日日沖涼都無開抽氣扇

煤氣爐？
正路有漏會聞到有味
唔放心咪搵人檢查下

Weed 撚到呢
建議樓主打少啲丁 補下身

咁凍仲開

係唔係無煙道式氣體熱水爐

儲水式洗撚開，未缺氧已經無哂熱水

弱撚到

中女係咁

應該唔會一直係我體內掛
好驚會變弱智

有啊 但似係因為長期用電腦

好似買咗10年左右

電熱水爐嚟㗎
儲水式未暈 已經凍死左

一氧化碳無色無味
除非直接漏gas

沖咗幾耐啊 日日起身都見暈
好在唔是浸浴啫

我就係驚凍所以冇開 但我沖涼沖大概九個字
好似入咗桑拿咁

過左幾日即係無事喇

渣ga

九個字左右我鍾意沖涼痞低 思考人生

連續兩日起身都係咁

沖九個字涼一次水費幾多錢?

沖之前飲杯熱水

千幾

點解 熱上加熱喎

不嬲都唔開抽氣扇

利申: 未死

冇j

以前試過 又係冬天發病
頭暈好辛苦 不過過兩三個禮拜慢慢冇事正常返
之後都冇再複發

你都係覺得身邊啲嘢喺度轉？
我種感覺唔係好唔舒服 係真係就嚟要暈低冇知覺

沖沖下就咁耐

皮膚爛哂未

唔洗驚啦
你本身都係

會變弱智嘅話你post 都開唔到啦

九個字淥都淥撚熟曬

可能血壓低
度下血壓幾多

濕疹底

我都試過 因為沖太熱同沖太耐
我係即熱式
之後唔敢沖咁耐 同埋開返抽氣扇

我有個朋友都係咁，依加墳頭草三尺高

都近架啦

我老竇冬天覺得涷就唔開抽氣扇沖涼 依家日日都係咁

濕疹底仲沖咁耐，是否自虐

中醫實叫你唔好咁多

中風

咁一齊沖啦

仲邊有人用煤氣熱水爐

我試過三四次 但之前通常係第二日咩事都冇

我好耐之前試過冬天沖涼冇開抽氣扇
又係臨沖完涼嗰陣突然好暈
頂唔順沖咗出去 之後黑咗好耐同好暈
抖咗陣就冇事

正在講 發生咗 或 一定發生嘅唔需要驚

你google 左先啦..

我日日都冇開抽氣扇沖

排隊

史東到打錯字啊

買個浴室寶 幾夜沖涼都冇有怕

你係咪CLS? 皮膚唔好仲沖咁耐，沖15分鐘都抽乾你

Google d咩 一氧化碳中毒？

催狂魔

諗起以前小義有套電視劇，又係好似你咁，沖涼沖成個鐘之後（馬浚偉？）衝入去救返佢。

利申：細個TVB劇黎

係 天旋地轉想嘔
係耳水不平衡

認真？

我都知 我個皮膚醫生成日都屌鳩我
但我沖沖下唔知 又要搽護髮素 body wash

唔系絕對irreversible但要時間
係怕你其他器官系統出左事
快D搵醫生

呢個真5min左右（完）

沖九個字 你依啲人適合用儲水式熱水爐

下壓46可能起身深蹲會暈喎?

我沖涼最多15-20分鐘
前幾日好凍但照開抽氣 著衫快手啲都唔凍得死
好憎屋企人成日唔開抽氣扇
下一個就要等啲熱氣散先入得

買個浴缸啦

中一氧化碳毒唔會每朝起身定時定候暈
咁你暈嘅原因似頸椎勞損，壓住神經線影響供血上腦。
你上網搵下教學 點樣拉筋拉番鬆頸膊緊左嘅肌肉。
盡量用45鐘電腦就停一停拉筋。再嚴重啲，除咗起身瞓底，平時都會暈。咁就要去睇脊醫

正常好似要高過60
會暈 有時坐喺地下執野 企起身都會暈

你霸咁耐廁所屋企人冇意見？

應該唔關事 我兩個月之前去咗照頸椎MRI
Touchwood 冇事

古靈精探

小儀係鬼 想投胎前沖涼 上咗人身 點知成個鐘都未出嚟

郭晉安覺得奇怪 上網見到小儀死於一氧化碳 立即沖入去救人

鍾意沖咁耐熱水涼嘅
直接浸浴好過 慳水又浸得舒服

點會冇屋企冇三相電咪裝唔到電熱水爐

正解

講事實5OK?

但樓豬用緊電，咁係佢廢定中毒

廢咪即係好似焗桑拿咁咋嘛 唔可以焗咁耐

乜料

我呀妺沖得重耐過我

轉電熱水爐咪唔洗怕

自慰埋？

入去思考人生

電熱水爐冇關係, 心理作用多

缺氧

我都試過幾次 嚇到我之後沖快啲

其實果把風先係重點
咁大個女 我冇試過俾風吹左一下 然之後覺得好似俾人吸走左啲嘢
有冇人明

我剩係開浴室佬咋

無撚有錯 Ching有料

弱智真係唔好周圍同人講

邊個話弱智唔識開post

肥婆多老泥捽？

記得以前睇古靈精探
小儀就係沖涼無開抽氣扇
瞓着咗中一氧化碳死
自此每次沖涼一定會開抽氣扇/窗

咁你係痞低起身見頭暈

Hotbox梗係唔開抽氣啦

食死人

樓主身子咁弱

沖涼點解會瞓唔着

屌你樓主沖咁撚耐梗係啦

而家啲新樓咁多黑廁，通風唔好，即係好危險？

武漢肺炎?

可能病
之前感冒都試過

請問沖涼點樣有一氧化碳用碳爐沖涼？

自己google

台灣時不時就有人沖涼吸到燒完嘅煤氣中一氧化碳毒死
排氣喉9裝或滲漏

我42歲就嚟更年期加上氣管有問題但我都冇你咁誇張，你應該血壓高。

死左佢啦咁廢

應該貧血

其實係陰風嚟

你已經三魂唔見七魄

洗唔洗幫你做個詳細既身體檢查 我會考BIO C

九個字係全程都喺個浴屏入面淋住水？咁又真係耐啲

但如果九個字係由入浴室嗰吓到出返去嗰吓計，女仔嚟講我覺得好正常

我屋企廁所直頭冇抽氣扇

沖涼屙屎 開窗開門夠通風

小心天花板甩灰
有裝假天花就冇事
咁凍沖耐d都好正常既

我廿六咋gg

頂 我有咁諗過
個一刻種感覺好似拍緊戲

血壓高而家已經年輕化。

冇帶口罩？

乜沖涼要開抽氣扇 依家先知

血壓低啦

平時沖半個鍾 天氣凍有時開左抽氣扇都會唔夠氧氣
我一feel到唔對路就即刻停
個意識會愈沖愈迷糊
總覺得再沖落去會反應唔黎

我都試過突然間眼前一黑 再睇返野就得雪花
個排又係成日頭暈暈咁

同埋我發現飲得濃茶多都會頭暈

打少啲飛機啦關個爐乜事

宜家唔係用無煙導式熱沙爐？

樓豬有有聽過儲水式電熱水爐
你係即熱式電熱水爐？

係喔 一開即刻熱水

正解
利申：一個鐘

冇j!!

碌返去#1 please

btw 我會開左水淋身之後再將個窗開條罅入風 臨沖完閂返 咁就唔洗開住抽氣扇除衫着衫 舒服好多

樓主小心啊 沖涼好多意外發生
尋日我媽個同事喺公司沖涼
因為早左去沖 暈左冇人發現
(但唔知佢本身有冇健康問題)
唔記得醫生話個腦爆左啲咩
應該都.....
人好化學咖

WEAK 撚到英文都串錯...

你唔出聲冇人知你on9

會唔會你頭暈眼花訓低個陣撞親個頭？

二氧化碳中毒